終於搵到最強防疫套裝

玩玩下tinder見到
忍唔住大力笑咗出嚟
好似好撚仆街 如果你見到希望你唔好嬲

樓主自己講完自己笑

唔知防唔防到病毒

唔撚得望住張相真係忍唔住笑咗出嚟

哈哈！

係咪淨係得我一個覺得好搞笑

咩撚野唔好嬲
我識佢梅州人黎

即係點

睇醫生啦屌你老母

1. 唔好笑
3. Haha point 好娘
2. 樓主應該係支那人，咩唔好嬲？ Jm9

屌 因為我唔知條友係咪用真相

好堅樓主match佢傾吓

仲玩tinder

佢唔match back

同一家族

樓主咁靚女都要玩Tinder?

消磨下時間啫 又唔係認真搵對象/揾sp